呢種電動棺材學人篤油 係咪想投胎?

之前見過部呢種電動棺材(唔係呢部但可能仲細部D)
我已經行緊90
我打晒燈想CUT線佢仲要篤油
好彩我比佢過
如果一炒佢部棺材實會表演空中自轉3周半

香港打燈=俾signal 人地篤油

咁你咪唔好收囉

講到尾咪又係唔敢硬cut

比佢過都啱既 你炒左落佢到你應係入面坐緊

你咪同佢鬥篤